點避免藍絲屈自己打人？

睇咗好多post，有人畀人屈打人，非禮，乜都有，到底我哋可以點樣做？

四圍都係我哋嘅人，睇佢點屈

「七黑」團結打倒白色恐怖